認真，有冇LIHKG巴絲已經不在人世

昨晚，，，

事源？

係度
排緊隊飲猛婆湯

不在人世你想佢點覆你

陰間太多人與車

響冥界果頭覆緊你

我有個FRD前日去左世 佢有上Lihkg 但冇acc
算唔算係lihkg巴打?

已經係明末清初嘅事

陰間都有lihkg 死左都唔會悶

孟婆係咪都妹下妹下咁